飛機維修一問

考完DSE,直接去haeco 見有冇可能入到去做學徒

有手有腳就請

一試無妨